頭先告士打道襯警犬上車快閃撚狗好正

警犬上哂車又走咗幾架，義士先衝出黎撚狗